452156
3315
Cuốn sách này là một người bạn đồng hành không thể thiếu được đối với cuốn sách giáo khoa tiếng anh 7 dành cho học sinh trung học cơ sở. Tiếng anh 7 kiến thức nhiều và khó hơn tiếng anh lớp 6.. Để nhứ được lâu thì cần phải thực hành, làm bài tập để củng cố lại kiến thức đã học trong đầu. Vì vậy cuốn sách bài tập rất cần thiết. Không chỉ có bài tập căn bản mà còn kèm cả rất nhiều phần nâng cao nữa. Các bài tập cũng đa dạng , không gây nhàm chán.
5
1420970
2016-06-20 14:32:12
--------------------------
